有無人驚左搭飛機？

唔知點解每次搭飛機都會怯怯地，個心好唔安樂，
而家更加驚

就算留係屋企都有好多唔同死法
你會唔會驚咗生存喺世上

好快輪到你👌

好彩有你陪都好d